［請不要消失希望］多蒙特球迷吹水及比賽即討區(42)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

Lm

雞胸熟成

我普不離不棄揮手區

Paco's Free Kick Goal This Season

另一場水晶宮呀姨有波入

阿姨
普狗

嚇死 以為又var

點解主場可以輸04

普

迪

唔明上場做咩勁 今年04弱到爆

越

paco

差小小

今場個個都咁好笑容

法蛇

肥仔今日冇乜態

背

背肌

平安鐘....

7777

有無link手足

又係時候準備練心了

下季買龍門得唔得

反而呢啲就入

柯蛋

東網ok？

平安鐘

法sir又唔換人

A隊打閘幾好

求你開左啦仆街彼德堡

唉

開大

閘同中堅都好

練心

22

屌

牙路

gg

痴撚線

完

請不要懷有任何希望

akanji做乜鳩

應該要換larson入paco沖下

A隊

不萊梅一上力
條後防完全跟唔上

輸孤寒

岩岩讚完屌

啱啱先話a隊好呢家就失

又崩盤

。。。

衰孤寒，唉

Ak呢下真係冇理由比人咁樣兜到入黎

無眼睇

Var

媽 好柒呀

手球。。

送禮畀拜仁了

呢場波完全係今季嘅寫照

拜仁冠軍 完

今季柒左幾多場

紐亞同背肌
利雲同我地班前鋒
係我地同拜仁最大既差距

點解會咁嫁

其實法sir個暫停制係咪壞左成日唔換人

JBL

自爆 完 又將冠軍送走

雞巴佬

dahoud踢中間？伏味濃

邊有咁多絕殺

自己唔爭氣真係無話可說

d後防廢夠未
個個都係有問題

akanji 真係世界級

越踢越柒

比人入波就開始亂

差啲比人執多劑

仆街仔

今季舉手王咪又係柒下柒下
今季無背肌既話都唔知趺幾多分
反而條垃圾防線就真係同拜仁差得遠
保定同25隊又老又退化都唔會膠得過屌亞路

可惜下年就見唔到普了

可唔可以我普救世

有60m 可以一車車幻幻咁買返黎

恭喜拜仁又奪冠軍

akanji 廢撚到

最廢果個都換埋出黎

89分鐘先換p20把撚

今舖大家要真．被鞭屍

法蛇唔好93分鐘先換人？

法夫利

下季繼續努力

發完夢，好醒啦

成隊柒下柒下咁

支持不來梅算啦

衰撚過Peter仔

今季交住學費先 下年嚟過

真 恭喜拜仁

真係柒撚到喊

其實係我地期望太高 本身今季換帥都係aim歐聯位

慣架啦 慣架啦

全世界財政最健康球會之一

年年賺大錢

witsel 嬲到

好難唔嬲

其實雲達主場咁勁 拎到一分贏左

財政又贏冠軍

支持利算數

問題唔係失分
問題係領先兩球比人追和

賀芬咸個場已經係咁

是膠但啦 個冠軍一早就冇咗 成功保4

仲諗住今場有得打下j 點知咁就玩撚完

好撚柒

抵死啦
AK 戴亞路 唔岩用就賣啦
其他都係有得救

如果你睇上半場 好難會相信今場唔係贏

後防：00後
中場：兩個都係新黎
前面：艾狗殘廢（踢唔到90分鐘）菲臘=當佢走左

仲話搵ak黎做後防核心
笑死人

唔記得第幾次比人咁追返 已經多到慣晒

前鋒永遠唔買多個，係要揾其他人夾硬打
買多幾多隻翼有咩用

我地贏哂 拜輸哂嘅機會 係0 係0呀

同賀芬咸個場一撚樣
泊大巴係咪真係咁撚難

今季條後防自爆咗幾多次...

多狗又自動放棄

唔好屌後防啦
你擺四件20歲踢後防一定爆炸
俾你全世界任揀四件20歲都唔會好得過而家架啦
要怪就怪留唔住papa 賤種曉武士呢啲大佬級

使唔使踩到ak 變地底泥
一場半場既大意

望住條後防 已經幾年無睇到有安心既感覺

問題係akj 都on99

後防成班後生 唔買返一兩個有級數嘅 未來只會有更多場贏緊都俾人反cup

得罪講句，你話我馬後炮都好
不嬲唔覺佢勁，只係不過不失
佢同papa，papa勁過佢

最慘係背肌 呢個星期先講完D咁嘅嘢

利證明買啱中堅可以令條後防線升幾個級數 但當然唔一定係vvd咁高價

頭先有好多波都唔清出界累事

同意
出波都唔係特別叻
係身位好，但高波又唔見得係好

睇遠少少，下季旨意法sir唔掂wo
其一，見到球隊冇咩動力，領先緊2球個陣如果肯全力逼搶，早啲換防守強既dahoud，肯定唔會10分鐘失兩球先。今場最灰一定係paco普狗
其二，冇plan b，90分鐘用11人、球員失誤、體系開始唔work.....教練責任一定大過球員責任，即使個球員犯低級錯誤都係咁話

上季贏四球都可以被對面追齊
呢場被反cup濕濕碎喇

冇ak 今年條後防收左皮好耐
papa 夠會派膠 自爆
講真 papa 係贏熱血

dahoud 防守強

講真Papa咪又係唔穩
Ak同牙路都有進步空間
問題係要有個大佬帶姐

仲有要惡補死球
今季輸呢啲都輸死

只係因為其他個d仲廢
不過同意z2係進步緊既

尤其是70分鐘開始發夢 場場都係

個個領隊都有佢固執之處
我覺得係要比足靚牌佢，先會打到成績出來

一比人追番一粒，你就知第二第三粒黎緊

唔知華斯基係觀眾席睇住有咩感受

ak zaga2 我覺得真係可以重用
全部後生仔 睇得出佢仲有潛力
一兩場既失敗就要變地底黎 我覺得真係太harsh

ak 係穩陣

TT是無辜的

輸經驗

我都覺冇大佬先係問題今季ajax，青春風暴，後方都要有經驗球員，係高層on99接二連三賣papa賣型男賣bartra
一對中堅，akanji今季先坐正正選，屌亞路第一季黎，好難怪佢

法夫利要玩區域防守唔肯玩man mark
同雲加一鳩樣

或者咁講，球隊一黎就要佢做後防中心
真係唔得

真 怪唔落

跟本就人腳問題
你成個班底都係打小組
plan b 咪高空轟炸 但又冇高佬
買個高佬淨係企係禁區等頂波都夠

有冇統計？長追下隊入球是否可上樓

下季仲有個balerdi
大家繼續玩幼幼啦

好多場波都睇到成季嘅縮影 開頭順風順水 一比人入完一球就開始自爆 同埋唔爭氣....一場半場唔緊要 基本上下半季場場都係接近虎頭蛇尾嘅表現..好似唔識踢逆境波咁

似順境先唔識踢喎

真係唔會怪佢
一輸波就周圍賴同班獌猁有乜分別

唔好再怪d球員點解走啦
人工又唔係高，杯又拎唔到
最重要係班高層掛住賺錢，比我都走

好似樓上咁講 比人入得一球 就知第二第三球黎緊

各位又可以展望下季啦

其他位難搵人都話
最唔明前鋒冬季都唔買個有經驗既
明明我地得一件踢唔到90分鐘既前鋒
菲臘本身廢唔講，就算再勁佢都唔係踢開正前

呢個真係火都黎半程榜首買個一場都冇出過既小鮮肉，仲要比錢

呢兩季真係睇到好炆
由雙料個屆開始捧多
今季同上季個頭真係開得好靚
點知，又係自己自爆，仲要呢兩季柒左好多場
如果我地係英超球隊，應該一早比人抽到無地自容
淨係04個場已經夠講成世
我都係希望係萊斯退役之前睇佢拎一次冠軍姐
好過份咩屌

球隊mentality都差左
仲有大十字 香川個陣，打比有多啲拼勁先，精彩啲，都冇咁多4-4 4-2

差啲有經驗同大佬提場，今場有都唔會輸，一失波就失晒魂，對拜仁嗰場又係咁，完全輸經驗同拼勁

中堅玩幼真係好癲

如過法sir有高普嗰仲激情會唔會好啲呢

如果*

我覺得唔單止係呢樣嘢囉
佢好似同大家好有距離咁
唔知係咪我get錯

唉 雖然點都無架啦
不過真係好on9
下年唔買幾個當打高質戰將都唔駛競爭

牙萊係看台唔知有咩感受

好似話係買黎比下季用

想追Peter 對家了

法蘭早兩日先踢完車

玩NBA...

Peter

Peter上前四

6-1

法蘭投降算啦...

半場未完已經6:1仲換jovic入黎
留力打車仔算啦

Peter back ok?

我地而家個陣應該踢到高位防守

我寧願法蘭打歐聯... 但佢仲要打拜仁
利華出名德甲之恥

歐霸應該係艾美利盃架喇

想睇獌狗冇歐聯
跟住其他五隊都有

lm

從一而終，蜜蜂軍團萬歲

傳下季主場波衫

今年有好多場都係自己領先完之後輸返轉頭，到底係咩原因

唔識守波
一唔攻就比人入
又敗家 拉唔開咪人入番
好似雲加時代阿妓咁

一嚟，二嚟一俾人入就手忙腳亂，唔識收拾心情同重整旗鼓

留名

好有可能最後一場會著 留名睇下 但下年球員名同球會名會調位

辛祖係全球u20 最高身價128m

我地有冇得分錢

高daddy

高爸爸

4.0

話說我公海個po係我fd開

男人老狗share ac 好撚基！

高普＝地上最強教練

地上最強亞軍

雙亞軍

反cup 疤狗就係為左有得拎亞軍

熱刺亞軍基因too

多蒙特冠軍仲有10.75倍，拜仁啲中堅慢過豬閪點防得住RB嘅Werner/保臣/Forsberg同法蘭克福三叉擊，而家唔上車等幾時

顧得住自己條後防先再諗人啦季尾嘅多仔係核彈黎

法狗可唔可以學下人地啲領隊既激情同霸氣
啲頭髮都白撚晒仲成日笑到好似個弱智咁樣

上輪根本冇諗過和到雲達，下場對手再廢啲全取三分無難度

Peter都霸氣過佢

新波衫

終於出

btw 辛祖企中間

每一年既波衫都係轉個膊頭就出一件

呢件靚啲 又多返tag位

不過字款轉左加柏嗰隻 1字冇咁核突

個7字有啲7

隊名同人名調咗位

個7字係‘？’

witsel 都幾靚仔其實
藍眼珠

幾特別 唔係公厠鬼佬油頭樣

黑白混血

終於買返件今季主場

Mario Gotze to be offered new contract

Mario Gotze will be offered a new contract shortly, Borussia Dortmund CEO Hans Joachim Watzke has confirmed. Gotze’s current deal expires at the end of next season and he is set to be rewarded for his rewarded for his impressive performances with a contract extension.

Watzke told BILD, “Our aim is that Mario further stays with us. Mario has seen a very positive development over the past few weeks, and both parties know what we have and will soon be sitting down [to talk about an extension]”.

19就嚟有新約

如果當日冇去拜，佢會去到咩高度

有病

其實d人當初唔走，就好可能會拿歐聯

係

今晚拜仁要封王了

冇山祖

搞咩貝基都冇

係咪已經放棄左

Unsere Bank: // Our subs:
40 Eric Oelschlägel
7 Jadon Sancho
18 Leonardo Balerdi
19 Mahmoud Dahoud
20 Maximilian Philipp
29 Marcel Schmelzer
36 Ömer Toprak

Hitz 終於有得踢 18號係1月買嘅幻幻幻?

Ys

比叔終於回來

對拜仁 Hitz咪有踢

多-1/1.5

買對家贏

宜家-1.5/2

普哭了

Danke 普

🗯 @cpulisic_10: „Danke für fünf wundervolle Jahre. Dortmund wird sich für mich immer wie zu Hause anfühlen!“ #BVBF95

普真係睇住佢出道

where is jaden

新褸好靚

諗緊印邊個

Borussia Dortmund @BlackYellow
110 Years
Yesterday
Today
Tomorrow
Forever
Borussia Dortmund

搞掂

越位都係柒

撚狗咁撚

這裡是多蒙 這裡是豆腐

笑左

成班雪糕筒

唔錯

又有bot

不如買對面個黑人前鋒啦
可以自己揾食

隻larsen有咩好 點解成日都要用佢

屌 pack果下射啦，仲比

paco**

打唔入

漏3個

古

多蒙特生性啦
RB出撚哂奶力幫你地阻緊拜仁

Toooooooooooorr

普TOOOOOOOOOOOOOOR

普忍唔住喊

普以後生生性性

要拜和一場輸一場
談何容易
你話差3分加得失球就話姐

入10球都平安鐘

個反擊

頂睇普睇到少少眼濕濕

拜仁:和兩場都冠軍
吹呀?

不過如果拜今場失分
下場法福沖第4加上歐霸出左局已經 應該會餓狗咁搶

我普好似好想喊咁
唔好走啦

我地贏埋呢場先講啦

歡迎你愛回家

睇住普出道 原本都冇咩
但係見到佢入左波 真係好唔捨得

柒到

Hitz

難怪成季都冇乜正選

拜入波了

低級失誤

一陣拜仁輸波奪冠我真係屌出黎

又黎下半場開始痴線

拜入了

贏波奪冠啦

可能係少正選無態

Var 拜

會唔會咁樣接個波啊

唉，萊不如收山前學藍斯，去祖記or巴黎捧下盃
真係慘

Tooooorr

TOOOOOOOOOOOR

TOoooooooor

delaney!!!!!!

Delaney

入係遲早既事

只係兩分鐘即刻又唔同哂

都係個句入幾好球都唔安全

仆街呢兩分鐘條link斷撚咗

請不要消失希望

Diu....

12m

咁都12碼??

自己撞埋去

我覺得hitz會救到

屌好彩

Missssssssss

好撚彩

有運有運

你地睇咩link咁快

Now 不過都delay

咁都判12碼，咩執法來

JBL out
Sancho in

拜和同贏都兩倍以上，派錢

rb 嬴未

黑人前鋒真係幾勁

拜和哂，多贏哂，都係輸得失球

贏多
和拜

呢一分緊要

今日睇得咁順眼，因為後防出冇出呀邊個

古快到

Ak醒咗

RB加油呀

萊狼

萊睇緊拜

隔離換入ribery

molamola

普今場勤力

RB腳步開始重，企位有啲散

REDDDDDDDDDD

紅

山

普又唔比，佢個dna係獨食

好痛

感覺呢兩星期都被拜狗撚

有冇全餐

鞋底向上印, cls

睇人捧盃

屌對面風流波都咁撚茅

拜:we睇住黎食兩場和波，得失球險勝

仲要攪山7

史特加大勝

咁樣仲激氣過輸4分，但又唔怪得邊個

換人未

Robben...

換入？

Yes 仲有FK

柱邊出界

睇住黎食
如果差兩分既話
拜仁就唔會和

今年球壇真係好刺激

rb成條中場4個換左3個走

應該都係要靠frankfurt

係咁FOUL

5分鐘

屌出肥沙

仆街啦

乜撚野換人黎

肥沙係咪要離隊了

肥沙

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

肥仔！

RRRRRRRRRRRRRRRRR

Gotze

Tooooooooooooooooooooorrrrrrr

穩了 靠rb

TOOOOOOOOOOOOOR

Borussia Dortmund
@BlackYellow
·
29秒
90+1 | Sub:

➡️ Schmelzer
⬅️ Pulisic

For the last time on Dortmund ground 💛

#BVBF95 2-1

GOTZEEEEEEEEEEEEEEE

加柏反底，多蒙特擅抖吧

有靈氣呀我肥

有返靈氣

葛子朗顛式痴波

真係好似睇住佢大咁
佢而家身價咁高都好開心

尾嗰場拜仁打喎 多蒙特贏即刻捧杯！

danke

又比人入

咁都失

要法蘭克福作客贏波先得
希望佢地為左攞前4非勝不可之下有奇蹟

下年有得睇普對passlack

輸得失

屌你老母又殺上盤

如果不要入左3-1先

要拜輸

passlack 仲未比人賣咩

拜完 下星期再戰

RB 算係咁

嘩屌

屌 心臟病發啦

嚇撚死

喂 咪撚搞啲咁嘅野啦

補咁耐...

心臟跳得好快

雲升都出埋

喂 仲補

我多比賽真係乜都有可能發生

所以先無冠軍

補咁撚耐

完未

辛苦辛苦

on9 補多左一半

呢條防線真係拎去堆填啦

臨尾點都要嚇吓你

下年仲多件幻幻

個心就黎爆

下場法蘭贏 多和

Feel到下場有機會輸

垃圾後防，整爆我個入球細

痴線對面入完3-2嗰球食咗藥咁款

入一球波使唔使補咁耐

嘩屌最尾個幾球 食撚哂救心丹

如無意外法蘭克福要踢歐聯就一定要贏到拜仁
希望佢地贏到

Philipp個樣好愁

德甲幾耐冇試過Final match先決定冠軍

個akanji成撚日畀人食左個身位

Since 史特加?

已經好過沙加老大同屌亞路

加柏都要爭歐聯

下場reus出唔出到？

估唔到我多竟然仲有希望

原來ak 都23 歲 唔知仲有冇得進步

覺得下場唔夠加柏抽

留意到有人覺得作客可以贏加柏

為左煞科收視著想

佢已經係全隊最勁嘅中堅

出到

中堅30歲先peak

唉如果上場對不萊梅冇自爆失兩分 下場我地贏拜和都得

有咁多如果咩

主場打多個都可以畀人咁樣撳住砌，仲要最後輸個今季防線最驚嘅罰球

有如果既 我多捧左杯啦

如果無自爆
拜今場就會贏

如果賀芬個場3比3

今季啲集中力好大問題

講到尾都係我地後防今季太多低級犯錯 衰自己 加埋守死球垃圾級

加柏法蘭都應該會出盡奶力

好垃圾

到時多拜一齊輸

講到尾都係衰自己 冇野好賴

我估簽Toprak本來係想佢lead住條防線

唔該暑假唔好淨係簽進攻球員同幻幻，畀多少少錢簽個後防大佬返嚟啦

普訪問緊

Squawka Football
@Squawka
·
27秒
The Bundesliga title race goes down to the final matchday for the first time since 2009-10. 🍿

如果對賀芬咸嗰場唔派膠嘔返兩分，如果萊斯傷嗰陣對波生性少少......
邊有咁多如果，下場做好自己贏到加柏再講

下輪大家會唔會開曬兩場波一齊睇

Hannover降班

今季我多真係好精彩
先上半季不敗（定輸1場）
lead住9分 到比拜仁反追 再到依家最後一場先知結果

我普又mvp

今場都已經係

邊度仲有得睇? 次次睇完直播就冇之後D訪問

所以話今年各聯賽同盃賽都好精彩 英超德甲又係要鬥到最後一輪 歐聯又多反cup

幾時轉做 🐝JBL🐝

今年真心係近年最好睇嘅一季

今年攞冠改ok?

冇啦 問左幾句

萊斯傷既前後兩場都係失分

歐聯變左唔比人cup先係奇蹟

咁我地係奇蹟

Unsere heutigen Tore

人地主場輸得一場，好有難度

都要入到一粒先有得開啟反cupmode

唔知點解改唔到

肥仔7g7a

就算法蘭克福嬴到我地都嬴唔到啦

ok

睇到前345嘅排名，已經知道笑到最後嘅係Peter

下場一定又係啲假希望

法蘭克福只要今場贏，下場同拜仁默契波和左就輕鬆有第4

zaga2 真心膠

好可愛

有冇人知點解幅圖冇Philipp 明明琴晚有出場
感覺佢今年好似冇人理咁 明明未傷前好勁

原來今季既關鍵又落係Peter 身上

我地要集氣，用條J換冠軍

法蘭克福好似德國盃咁贏多次拜人唔該

我係Rode就整個Own比拜 義犬報恩

仆街仔
厄我多人

人工

如果對04果場嬴左

幾乎成季都由JBL+Diallo打曬成條左路，咁樣自斷一臂都可以排緊第二其實好勁當然拜狗今季係跌watt

如果對雲達贏左

如果作客對拜仁贏左

如果對賀芬咸冇被人十分鐘入3球
呢場最on9

如果冇輸比奧格斯堡

如果首輪冇輸畀杜塞爾多夫，如果對哈化柏林最後冇輸十二碼，如果開季贏到漢諾威......
無限loop

總之Zakadou 同Diallo 一定係戰犯

華斯基先係最大戰犯

Zagadou都仲有得原諒
Diallo就

準備寄刀片俾狼

報驚

有冇手足支持高普daddy

漢堡

今晚英超隨時係我地下個禮拜寫照

話時話點解啲揮旗gif唔見哂

多先入一球
拜人落後一球
94分鐘 6碼罰球直射入網 1比1 拜冠軍!

屌qpr

做一日白禮頓球迷

法蘭克福作客嬴大哥難D
定係白禮頓追和曼城難D?

梗係白禮頓追和曼城

白禮頓十鳩幾場入唔到波
得洛卡特遠射同斬角球罰球有threat
生波完全無攻力

3比1了

用老年梅利踢足一季

下年實榜尾

肥簡

利下季再努力

贏左歐聯就可以笑柒鏝啦

科隆德乙冠軍

兩樣都係冇可能既事

下個禮拜到我地做利記

反利已經立於不敗之地，就算利贏到歐聯，班友一定用冇英超笑返利轉頭

Sor會不勝，柒過猁

恭喜肥腩

咁就可以笑柒佢地歐聯已袋

神射手上年已頒左

預設回覆:
1. 咪spin去歐聯，家陣死痢狗贏左英超未?
2. 又想搵xxx隊做遮醜布呀?

witsel 剪左個柒頭岩岩先讚完佢靚仔

Mainz

Mainz 1:0

Frankfurt 要前四下場要餓狗搶屎咁踢

ig突然見到咁嘅嘢

2:0

今年真係灰爆最慘係keep住有啲假希望吊下癮咁

法狗 又打假

好撚複雜

留意到獌狗鍠狗豬波都冇人理了

禁區羊有神射手

除左法蛇全部都好可愛

rode 大傷

冇得報恩

好野
不過暑假都無得去玩 慘

佢係外借定賣?

借。。
不過都賣唔到錢架啦點郁

賤賣都好過返黎白逗人工丫
借出去對返我地咁踢得咁狼死

其實應該可以唔比佢對番自己隊?

左閘點都要買隻當打
右閘買隻防守力好做後備，同夏雞輪換
前面要細三/Brandt頂普
收番Isak做正前
中堅唔識砌

hakimi 開到聲想番皇馬了
應該都要買隻當fit 既

最急一定係左閘同前鋒，仲要你係一線
再加多個一線中堅，咁先有能力爭冠

但前鋒同中堅好似一啲傳聞都冇

一線中堅：阿根廷仔（阿甲一線）
前鋒：新伊巴（荷甲神鋒）
搞掂

冇留意公海，who is Wilson Chiu?
好似知係邊個

巴查又做老豆

想問幾多號邊場比賽決定冠軍?

好少睇德國波

黎緊18號

唔該

我條J又可以Keep一年

係咪細三同brandt只會簽其中一個 好難想像多會簽哂btw 好似就簽到賀記隻左閘了

盡收德甲兵器

終於有左閘用

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

冇追曬個post，聽聞係得罪左曼迷被起底

用一年過拜

賣托柏 戴亞路 philip 同外借球員
其實isak踢成點？
再買一線中屋同前鋒
不如同史特加買高美斯

點解會Sancho會傳曼聯
等多年去車鏝唔好咩

曼聯留返d錢買基沙文算啦

如果到時去車同普狗可以迷車了

普=初戀﹑親生仔
山=霧水情緣﹑Summer Love

reus 退休
隊波就冇哂icon 了

Gomez回哂塘

咁收返passlack 返黎做支點囉

認真討論牙

卡雲尼

買日向小志強，日本最強前鋒

戴亞路唔會賣啦 成三千萬買返嚟先用得一年 仲要後生

免簽迪羅斯

買navas

希望唔好有多狗開始ff 會有可能嬴冠
thanks

打殘奧啦去

homegrown talent

isak 踢荷甲中遊好似撚狗咁輕鬆 又一個助攻
呢兩年跟操應該都有進步，入波仲多過係垃圾聯賽瑞超果陣
快啲收返黎後備啦

j仔

型到

有幾多人知其實有多蒙特球員拎過金球獎

森馬喎好難唔知

Schulz & Hazard coming

1個普換2個當打

而家簽過最貴嘅係咪舒賀爾尼 細三嚟應該會破記錄？

德甲官方ig又燈我多

德甲youtube 先過份
而家俾佢燈到啦

Peter仔幫幫手，都係₤21.5m release clause
賣走戴亞路同philip應該夠做

我多大撚把錢
唔用咋嘛

組國家隊

Brandt+細三

拆骨多狗

講撚到口臭嘅中堅前鋒右閘中堅都係冇下文 🤷‍♂️

hakimi想問係咪簽左?

唔係
似會返皇馬

其實有無人覺得龍門位都需要買人 覺得burki好飄忽

買多個德國高大前鋒幫手開路
最好經驗老到幫到d細

最重要都係買前鋒同中堅先啦 右閘比叔同夏雞下季仲可以踢 嚟緊兩個轉會窗先搞都ok 但中堅真係傳都冇傳過

Navas

快d賣走托柏，戴亞路

連越南電視臺都燈我地

互相競爭都好
起碼好過Hitz
痾蛋果球好撚核突

其實多蒙特假假哋都德甲二弟，連個國家隊正選龍門都簽唔番嚟，雖然burki今季穩定咗好多。

多迷ff轉會清單：
brandt，hazard，navas
現實：
狼，耶撚，hitz

公海又嘈

瑞士3個國門我地有2個

冇留意 做咩事？

講緊德甲打到最後一輪果個post?
又咪係有人講垃圾拜超拆人骨無興趣睇
然後都係果幾位著名連登會員拎多狗出黎擋
話多狗係球壇唐詩詠實質係邪惡軸心支持50+1
話拜仁拆骨已成過去係印象派鳩up而家拎70m出黎好豪氣而且帶頭出黎反50+1 之類云云

利申： 無睇個post

係班撚樣下下都話拜狗拆你多姐
用你多做例子係講比佢地啲德甲不嬲好興係自己聯賽買人
再講德甲入面佢地除左多仔仲識啲乜
唔通同佢地講話利華買夏迪奇果啲咩

咁的而且確佢地年年都係話利雲古沙
近呢一兩年既賀芬咸三寶已經唔講
咁呢啲唔叫印象球迷叫乜
真係聽都聽到悶啦

係煩班英狗西狗係度嘈姐
至多下次講其他隊

講下算啦

真係好撚無聊 下下都話拜挖多角
都咸豐年前
我地自己都唔講 反而人地講

今晚有冠軍我直播切J

腦魔巴直播切丁
Peter_Bosz巴改名做Diallo
🐝Pulisic🐝→🐝JBL🐝

仲有冇

DurmBB->用一生愛法蛇 & $500慈善捐款

Respect 依位巴打
慈善捐款

F_Torres9->M_Wolf27

【喜訊】 背肌出到，迪亞路出唔到

好撚大hey 生

祈求天父做90分鐘好人 用多post所有巴打條j換取我多今晚可以奪冠

我條J似乎可以Keep好耐

90+6’ 拜仁絕殺

追和好似慘啲

絲打 （好似係）

0-0完場慘啲

我用二十年命換冠軍

今晚隔離入一球即刻可以熄電視

東網兩場都有直播 又可以聽班友係咁幫拜打j

法蘭克福10 lead到補時，Robbery絕殺11

hummels

利雲再補多粒

唔好咁多幻想啦 拜點會輸

Yes 多都未必贏

sommer

曬錢

1.005倍

買一萬都有$50，買一個月糧先

今晚法蘭克福會領先1:0
之後拜仁90+會追和

我Durm祝福

Full team

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Weigl, Akanji, Guerreiro - Witsel, Delaney - Sancho, Reus, Pulisic - Götze #BVB #BMGBVB

細三今晚可否放水

夫添

巴塞歐聯次回合打利 晉級賠率都係1.005

番唔切，睇唔到上半場

有冇人反Peter

19倍
all in落去 聽日買樓

上年明明可以Free赫迪基,要左Hitz

我多讓平半1.92

今晚睇唔睇東網好
上次比班八婆嘈住 有陰影

睇鬼佬直播冇咁嬲

十蚊好似賠十一蚊
分一千注買

隔天都full team mola mola

離

冇啦，利記奇蹟波都係靠自己
多呢場就算爭氣都要靠人地

放定LINK
多:

拜:

代狗會多謝你先

點點人數先

見到Ginter
如果當日冇賣走既話

加柏件衫好靚

in case有人要link，任揀

好多巴打係 無信嘉柏

東網係英文旁述

佢加Ak應該會穩
又踢到右邊同防中
奈何個陣唔夠料擔大旗

完 隔離1:0

HEJA BVB!

咁快

高文入

拜仁已贏

恭喜拜仁

留名睇法蘭克福反勝

法蘭克福嬴硬

輸緊波啦

天父爸B唔想我地改d三線廢物名

大家可以休息了

加柏贏，有前4
賣細3冇問題

我願意用球員Marius Wolf 既性命黎換法蘭克福入一球波

廢多冇可能奪冠啦 睇埋萊今季最後一場

差D比人收皮

中柱

用埋jbl換多粒ok?

左邊兩個唔mark人

唔失波都偷笑

慢慢黎，我地有足夠hey 生品，唔急
外借左果啲都ok

成日都係咁 放空哂其中一邊

歐冠位留比加柏

連續4個教練都係咁

比人禁住砌

6號走啦屌

又柒一球啦

講緊Kramer?

放緊水

之前有一場都係咁 完全唔知做咩 球權都冇

古里路今日

掛住Diallo 未

掛了掛了

比叔真係好重要

明顯渣梳攤

成班見到拜領先就覺得冇機會贏

夏神今日又fit 返

hradecky應該要正選

萊又一年

隔離改返1比0

熄電視算，灰到唔想睇

改返1粒了

隔離腳爭越位，仲係1:0

天父爸B，我願意用輸已黎既性命換法蘭克羅入多球

求下法撚認真啲反cup 好無

反cup又如何 我地攻都攻唔到

6

？

人地今日好有步署

天父爸B，我願意用Peter Bosz既性命換垃圾多入一球

以為入左

講清楚D好，我仲想睇捧杯

比叔

我萊

冇人finish到

一定有問題

咁都冇12m?

Tooooooooooooooorrr

萊+山

山神

Toooooooor

tor sancho!

入位靚到

萊斯入到禁區，peter仲係度講咩孤星淚

仲有希望

會球出哂介

下 又黑

都要法蘭俾力先得，仲要入兩球

法蘭要入拜2粒
難d囉

頭先12m又唔俾

法撚

個條女係咁比人影

又唔入

0-0？

出界波就算啦

下

入啊

又真係出左既

完了

唔係要上面望落黎出晒先計咩

睇落似出

好似出界

今季萊辛連線好多球

正解

果個角度點睇到 一定由上望先睇到

出曬都計，唔通真係有得贏？

話要clear and obvious先可以overthrow initial decision
可能出左，但底線冇goal line technology，上面冇鏡頭
多可以有benefit of the doubt --> 照計入

法克 唔出9號

山祖咪去獌啦

法記先入一粒，再死守，完場絕殺plz

佢咁醒識得黎德甲刷身價
唔似會蠢到去獌

回家吧辛祖

正路應該踢多一兩年先走

俾我地用多兩年先ok?

回家都好過去獌啦

唔去獌就得，理得佢點

去左獌咁點 針佢？

其他隊買=150m
獌買=200m

我多又有200m安家費

我屌你

好似真係出左

夏雞話in

法蘭克福開始加壓

法記1:1

TOOOOOOOOOOOR法記

!!!!!!!!!!!

法撚入多粒

唔通真係有機

:

天父爸B，我願意用TT既性命換法蘭克福入多球

邊個話我多無機

萊飛機

有冇手足知狼係咪已經斷左氣？

法蘭克福贏到，我直播食1000度高溫獅子狗魚蛋

牙萊

reus

法撚加油

假希望 騙我不到的

拜2:1

2:1

屌你老母臭西

同利一樣
有1分鐘希望

屌以為有機

撲去中間係做乜鳩

真係上個禮拜英超咁

無
和都係收皮

天父爸B, JBL回天家換法記cup ok?

來回人間又折返地獄

咁樣撲出黎中間

笑L死 同英超一樣

拜仁2：3我抽十位含撚

Haller上力please

無問題

我

枉死

唔洗抽啦 準備3:1

2-0

佢抽10個幫佢含牙

TOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOOORRR

0-2個組織唔錯

Reus

牙路咪呃撚含啦

普助攻 去英超繼續加油

假希望

牙簽仔介唔介意

拜仁快啲自爆啦

法記求反cup

第一次入波係冇興奮

差兩分
唉
輸自己

法記R洲賽mola, 上力未？

天父爸B，我願意用Topark既性命換法蘭克福追和

輸少一場都拎左了

3:1冇了

3:1
完了吧

冇啦 天父爸b冇睇德甲

還返Wolf 俾我

差唔多擺夠一隊喇

真係利記曼城咁

法記唔想踢歐洲賽？

唔還啦 死左就算了

人地利記追得緊好多,少自爆

dllm 法蘭克福

法記要入多3球

1-1就變左弱智咁

法狗

多蒙特拎唔到冠軍其實真係輸自己，唔抵可憐，傷心都係咁話

所以算啦 今季都叫開心過

我地仲有舒爾尼，JBL 同埋Toprak

加埋durm ok?

之後成隊又咪比人拆骨

同曼城4:1花式撚狗一樣

唉又係拜超

屌下季好心補下後防啦 根本攻力就夠 成撚日失啲on9波

Dnlm

撐多蒙特

巴打 不如捐左佢好過

有錢都唔係咁洗掛

我地仲有屌呀路 Hitz

代狗會多謝你

中左有3萬5

其實開季換帥都係講緊保歐聯位

計下計下3-6都得

萊斯都唔知仲有冇機會

都啱 唔計過程其實合格有餘

仲有肥沙

賤種唔刷角

莫薯 耶撚

轉左會都要死

Robbery入埋黎了
法記想踢歐戰就比啲力啦

利雲 曉姆斯即刻喺場上消失

慘 咁計贊奴沙都要死

四眼Peter

計我話死左夏基美先啦，賤種黎

呢個真 個幾場贏緊比人追和嘅睇到喊三聲

音樂比利

冇啦 得返20幾分鐘要作客追三粒

死亡筆記

阿祖安拉莫斯？

今季收貨啦，一早睇淡

拉莫斯都叫有功有勞嘅

唯一希望係睇到洛一招

弗賴堡贏緊5-0 狼堡贏緊6-0

拜超祖超psg超好悶

感動既係
peter 又嬴

法撚留力追歐霸
追到歐洲賽都無埋

Brandt 要留隊了

Kimmich唔比ribery咁唔比面

Peter是無辜的

今年psg踢到好柒 都叫幾好笑

抵撚死
1-1就鬆哂

下年要求請返Peter

Pulisic 真係好獨

Haller/Plea是但買一個都好

Lead十幾分
其他隊真係唔識

法狗躝啦

但係法國盃輸左

咁似上年德甲既

夏天又課金架啦

4-1曼城咁

仲要歐聯十六強收皮

Peter 贏拜的
相反我多0:5
#Boszback

Ribery 世界波

Ribery勁到

4:1 2:0又係咁

恭喜拜仁了

而家想robben用洛一招入埋

希望拜冇左Robbery可以沉下

唔想再棒呢隊西波
年年輕希望
真係好撚傷

唔送！

又浪費reus bb一年

同利物浦一樣姐

上年peter頭6場

唔同
至少拎過德甲

如果唔係peter 撚有歐聯咩

至少連拎兩次，又德盃

古差少少助攻

Peter Stöger?

今年最大機會了 下年拜仁都洗錢

懷高轉身擋波嗰陣真係隻手慣性舉高

還掂都係 比robben入埋啦

唉，真心為萊隊覺得可惜

下季再嚟過啦 點都照撐！

reus無

可能多蒙特都洗錢呢
可能
可能

由拎德甲開始棒棒到而家
頭幾年都會覺得冇咩野
但呢幾年真係好在意
因為知道萊斯再冇幾多年可以晒

拜仁回勇回得早

會唔會轉會

大家R 連撐一撐未來熱
過啲黑氣俾佢地等高daddy 得嬴返次

真心恭喜拜仁，Robbery組合值得每個德甲迷尊重

hazard係咪會過黎？

真

真心覺得補下後防下季可以再鬥過 前面根本勁

Firm左過了 好似有秘密協議

真可以踢到一間球會咁多年唔易
而家啲90後郁啲就轉會
希望比robben入埋

［唔好灰心明年再努力］多蒙特球迷吹水及比賽即討區(43)

5-1

已入

尊重可以，恭喜就不了

Robben5-1

諗番賀芬咸，不萊梅個兩場就激鳩氣

真係拜甲黎

今年都有洗喎 Wolf Diallo

真心恭喜robbery

閘位惡夢

佢地下一個妖人新星，主力射手，後防大佬，當打果陣賣過黎我多咪恭喜囉

Diallo 成20M

拜淫又雙冠了

洛賓

robbery完美結局

本來撐法記
但去到3-1已經想robbery入了

1001

1000

999

以為會洛一招